[HKCC] 跪求business notes

有無人有
BHMH2105 BUSINESS ECONOMICS
BHMH2129 INTRODUCTION TO MACROECONOMICS
BHMH2132 PRINCIPLES OF INVESTMENTS
嘅 notes 最好有齊assignment 問題連答案 同additional assignment 問題連答案
薄酬

$2000比哂你

how much

已有principle of investment